你地喺邊度買純色tee?

如題
想買件深紅色著下

女人街

毒撚名牌

Uniqlo

U記

u記 12個u

H&M

superme

Unique

Gildan 幾襟著又多色揀

blaneo, H&W

FOG essentials

Pull and bear

UUUUUUUUUUUUUUUU $78

Izzue 8x蚊

Gap

taobao

想買 但好似無哂

local brand
做開純色tee 有門市

無印良品

tee locker?

Primark

留名